韓男出手兇狠 借醉把三韓女打至瞓地

尖沙嘴暴力韓男出手兇狠 借醉把三韓女打至瞓地

暴力韓男肆虐街頭，接連打傷三名女士！今凌晨4時許，一名醉酒的韓籍男子在尖沙嘴金巴利道街頭與數名韓籍女士發生爭執，其間醉酒韓男發惡多次「出重手」傷人，他先把一名韓籍女子大力摔倒及拉扯她頭髮，令她頭部著地身體多處受傷軟癱在地，韓男繼而再掌摑及揮拳，把女傷者兩名同行女友人亦打至受傷「瞓地」。有目擊者對此暴力行為嘩然，有途經及拍下韓男施襲片段的市民更大呼「黐線」，警方指已拘捕涉嫌施襲的男子。

涉案韓籍「暴力男」是一名身材肥矮的男子，穿短褲，身穿黑藍色上衣，案發地點是尖沙嘴金巴利道92號對開。據現場消息，今凌晨約4時許，飲醉酒的35歲韓籍暴力男與與大約6名韓籍女士疑因身體碰撞等問題爭吵起來。
根據讀者提供長約一分鐘的片段顯示，一開始暴力韓男已經與另外數名韓籍女士有爭拗及推撞，突然間韓男「出重手」，把其中一名韓女大力摔到地上，令她頭肩著地，她頭、手及肩均受傷，傷勢不輕，登時軟癱在地上動彈不得。

但暴力韓男不單未有收手，反而推開欲勸交的其他人士，並上前拉扯女傷者的頭髮。女傷者數名女友人見狀上前保護女事主，以及與韓男理論，未料竟遭對方毆打。韓男先是以左手大力掌摑女傷者其中一名女友人，把她摑至倒在地上，繼而再揮拳打傷另一名女士的臉部，令她跌倒地上。故他前後打傷了3名韓籍女子，令途人側目，但期間未見有人見義勇為上前保護受傷女子。

警方則表示，今日凌晨4時38分接到途人報案，指有人在上址打架。警到場調查後初步相信，35歲男疑犯曾以手襲擊一名31歲女子，令女子頭、手、肩受傷，遂以涉嫌襲擊致造成實際身體傷害的罪名把男疑犯拘捕，交油尖警區CID跟進，女傷者則被送往廣華醫院治理。警方指，男疑犯身上有酒氣，但他施襲的原因不明。

真男人

Oppa 好型好暴力

身材肥矮嘅韓藉男子

Oppa❤️

同人推撞之前就應該估到人地會出重手

OPPA!

香港男仔差 韓國男仔DA BEST!

韓仔真男人
港男見女9都縮埋

崇韓撚唔敢入

韓男打人：

型 有男子氣概 一定係啲女唔岩

港男鬧人：

癡線 無風度 好暴力

堅型，香港人應該學韓男咁打女人

港女出晒水

Oppa

一拳打到佢地仆街,型到

港女：你敢打我，我叫非禮！
港仔：

點解唔係打港女

之後港女又會話其實韓國男仔比港男好

港女又局部性失明

D韓妹身材幾正

港女：
OPPA啊

其實真係有得諗
佢地男人不壞不愛架嘛

我係

oppa=衲dee

打到出水

濕濕碎
究竟有幾多港女未見過韓仔周街兜巴星d女

好man

狗咬狗
Oppa 做咩咁浪漫

港女快d飛去韓國比oppa 打啦

ho ball 港男要學下嘢

無嗱無嗱, 個假鼻唔撞得架

泡狗同支那狗根本冇分別

呢下精神呀

你樓上炒車

屌好中，原來又係你澳仔

0:35
係呀 港仔大男人主義
Oppa最溫柔

振夫鋼

oppa好勇猛

韓國oppa 係 香港男人嘅榜樣

香港男人打女人等坐監同俾女人批鬥

女權又贏

基本上全亞洲
韓仔最大男人主意 唔係第一都第二
港仔最細心同溫柔 都係數一數二

相反港仔俾女人打完仲要跪地求饒
不過其實韓妹都好撚好抽

崇韓果班港女應該快D過去 然後日日比人打到豬頭咁

oops

連登邊有人崇韓

我咪係其中之一

香港>>>>>>>>韓國

我崇韓
第一個入黎留CM
真心覺得港男要學oppa

Agger

啪啪聲

香港班偽韓妹都要畀人咁樣對付下至得

死肥豬

日本仔/台仔？

認真, 幾有迫力

港男之恥

G持OPPA

真係一拳一個

好想俾餓爸打

幻想到金仔咁既款既男子

香港男仔同日本男仔應該係亞洲黎講最溫柔架啦
南韓仔好大男人主義，不了
啲暴力嘅，分分鐘飲多兩杯燒酒打勁你

唔係個個男人都好似韓劇入面咁溫柔體貼

點解無人幫拖

寧願企成米遠拍片都唔去拉開佢地

拍片條仔淨係識咩精神阿

振夫綱

韓仔不嬲垃圾 又大男人 又暴力 打得機多都知韓仔有幾無品

香港男人榜樣

惡巴

港女愛oppa

支持Oppa，Oppa快啲打埋我，小妹下面濕哂

吓吓都出盡力

港男垃圾
都唔似韓仔咁打女人
OPPA 啪啪啪

搞笑咩 亞洲 回教個d國家
女人連講句野都有錯 拋頭露面都唔比呀

如果係日狗班乸型文化gay仔暴力性虐待女仔
連登仔又會吹奏到仆街

班女肯定係做陪酒啦

又係上面坐完，飲到醉發爛渣

樓上話日狗班乸型文化男係亞洲數一數二溫柔男人ge連登仔
點睇呢篇on9台狗文

男人最愛打老婆的六個國家，亞洲有四個上榜

前面幾個國家都有共同特點，貧窮。通常貧窮的國家女性地位低，男人愛打老婆。但日本可是全世界數一數二的發達國家，絕不像我們印象中那麼糟糕。日本婦女很傳統，很多結婚後在家相夫教子。日本男人愛打老婆，全世界都知道。日本是全世界發達國家中，女性地位最低的。

gentleman

即時冇曬幻想

條友應該新來香港唔知唔同韓國，韓國飲醉酒打交可以私了唔使刑事上身

如果係港男打三港女會點？連登、社會會有咩反應？

淫腳 應該打低完再就地正法

屌你老母呢啲先係男人黎

港男調轉俾女人打到喊lur 地肉9酸

屌你老味班女係咪睇韓劇睇到傻撚左

港女：oppa,快來打勁我

港仔窮 矮 柒 毒

似馬伕打囡

身材肥矮的男子
印度巴打

得比人打18巴

香港男人俾人戴左帽都仲要縮埋一舊
個社會抵俾人吞食

軒狗果場落腳d鏡頭呢？
想睇

老蘭連環拳打港女正啲

Oppa好型啊

cls, 輕鬆 fing 下隻手就將條女撻落地

泡菜衲dee

泡狗打女人就兇狠

打世界盃仲勁

餓爸型死人咩

韓妹鼻呀耳呀有冇甩

識個fd港女嚟，去完韓國幾年咪又係頂啲泡菜佬唔順，返返嚟香港搵食

你班兒登仔見到死韓豬打女人就oppa前後

根本就係狗咬狗事件

咁打法個整容鼻唔知會唔會甩呢

咪俾佢地感受過先知香港男人好

死韓豬 躝啦

韓仔真係好men呀

故他前後打傷了3名韓籍女子，令途人側目，但期間未見有人見義勇為上前保護受傷女子。
報紙佬好串

屎眼都開發埋先返嚟搵人埋單

有乜好保護

屌你 後面個肥佬捉都唔捉住個男 打女人正仆街

點夠啲韓國boy band乸阿

當年睇呢場波好似睇緊MMA 咁

oppa好溫柔

嘩個單真係 屌其實係咪真係得香港男人先會咁